保普選 返送中！！！

廣傳

sor係反佔中就真

反

咁多反中亂港份子
出來幫幫警察維持治安

叫周融出黎嗌

政府配給一人一女大遊行！

重開東莞！！！